大帥哥又幫浸大學生慶祝生日

happy birthday

boom🎆

口德分負數